有冇巴絲識跳芭蕾舞？

自己想拍條關於芭蕾舞既藝術短片，想搵個巴打/絲識跳芭蕾舞，今個星期拍

有興趣就搵我 詳談

推